歐美就搵兇手有無打機, 日本就搵有無睇動漫

以後有咩兇案, 我地香港傳媒就搵兇手有無上連登
無呢幾樣野世界就會和平

連登有齊打機動漫post
結論：連登為新邪惡軸心

希望大家幫手推post,唔該

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

好笑！
你知唔知道九巴有些問題處理
明顯抄日本動畫？
例子：
騎士&魔法 要有魔法鎖匙才可以開機
要司機點咗張 八達通才開車

Anne Happy 樓梯位加 枕頭防跣倒
樓梯加 防撞厚墊

黑人問號
好有道理但無人明